點解臭g share自己隻腳比人睇就會比人批鬥？

臭雞為左滿足自己虛榮感，為左比人讚
所以巴打們睇唔過眼？

咁po撚果d大家點睇 係咩心態

利申：真腳膠，希望多d絲打share腳仔